<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>Blog rowerowy</title><link href="http://pedalydwa.pl/" rel="alternate"></link><link href="http://pedalydwa.pl/feeds/all.atom.xml" rel="self"></link><id>http://pedalydwa.pl/</id><updated>2017-07-20T23:53:00+02:00</updated><entry><title>Rycząca czterdziestka</title><link href="http://pedalydwa.pl/ryczaca-czterdziestka.html" rel="alternate"></link><published>2017-07-20T23:33:00+02:00</published><updated>2017-07-20T23:53:00+02:00</updated><author><name>Roch Brada</name></author><id>tag:pedalydwa.pl,2017-07-20:/ryczaca-czterdziestka.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;Zaraz zaraz Roch i czterdzieści kilometrów?!&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;I to dosłownie; kiedy Roch kończył czterdziesty kilometr to i on i jego dystans ryczały. Ale zaraz zaraz Roch i czterdzieści kilometrów?! A tak, bo dziś Roch odebrał wychodne za naprawienie ostatniej rzeczy, która niedomagała była i tak właśnie znalazł się w Tarnowskich Górach z rowerem w bagażniku. Początkowo trochę przestraszyła go pogoda "bo przecież zaraz spadnie deszcz" ale z drugiej strony skoro już Roch tłukł się taki kawał drogi z rowerem, skoro rower stał osiem godzin w bagażniku to Roch nie mógł zmarnować takiej okazji.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Początkowo chciał jechać tylko na Chechło, ale na miejscu umówiony był z towarzyszem od pedałowania i kiedy już się odnaleźli to zrobili rundkę dookoła zalewu, a później Roch odwiózł kawałek Towarzysza. Ten kawałek to był Świerklaniec i ze Świerklańca Roch wracał już sam, ale za to przez Nowe Chechło. Pedałuje mu się tam równie dobrze co kiedyś. Co prawda przez krótką chwilę jechał w mżawce, ale całokształt wypadu był bardzo fajny. No i fakt, że Roch w jeden dzień przejechał więcej niż przez ostatni czas też jest motywujący.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Co do kondycji to aż takiej tragedii nie ma; jest zadyszka, czasem nogi bolą, ale Roch prze do przodu. Na zakończenie kwestia GPSu. Fajny jest, można mieć trasy, nie trzeba później opisywać gdzie się było, ale do licha - Rochowi z 40 kilometrów zapisał jedynie 28. W dodatku zjadł środkowe dwanaście kilometrów. Na szczęście honor i godność Rocha ratuje poczciwa Sigma, zamontowana na kierownicy, która do działania potrzebuje obracającego się koła i sprawnej baterii. Urodzinowy prezent, który Roch sobie sprawił okazał się strzałem w dziesiątkę. Niech się te GPSy schowają.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Na zakończenie - nie, nie ślad GPS, ale zdjęcie:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img alt="alt text" src="http://gusioo.github.io/images/r_40_thumb.jpg" title="Logo Title Text 2"&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Roch pozdrawia Czytelników.&lt;/p&gt;</content><category term="Chechło"></category><category term="Nowe Chechło"></category><category term="Świerklaniec"></category></entry></feed>