<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>Blog rowerowy - Rower</title><link href="https://beta.pedalydwa.pl/" rel="alternate"></link><link href="https://beta.pedalydwa.pl/feeds/rower.atom.xml" rel="self"></link><id>https://beta.pedalydwa.pl/</id><updated>2021-02-15T17:00:00+01:00</updated><subtitle>Czyli zapiski cudownego dziecka dwoch pedałów</subtitle><entry><title>No i jak tam po weekendzie?</title><link href="https://beta.pedalydwa.pl/no-i-jak-tam-po-weekendzie.html" rel="alternate"></link><published>2021-02-15T17:00:00+01:00</published><updated>2021-02-15T17:00:00+01:00</updated><author><name>Roch Brada</name></author><id>tag:beta.pedalydwa.pl,2021-02-15:/no-i-jak-tam-po-weekendzie.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;&lt;a class="reference external" href="images/IMG_20210213_222720.jpg"&gt;&lt;img alt="test" src="images/IMG_20210213_222720.jpg" style="width: 20.0%;" /&gt;&lt;/a&gt; Czas najwyższy trochę zaktualizować postęp prac nad składaniem kół, których Roch pisał w tej notce &lt;a class="reference external" href="https://www.pedalydwa.pl/2021/02/zestaw-ko-do-szosy-i-gravelu-xlc-ws-d01.html"&gt;Zestaw kół do szosy i gravelu XLC WS-D01 - część pierwsza&lt;/a&gt;. Później pojawiła się rozkmina, czy koła dętkować, czy mlekować i ostatecznie pojawiła się ankieta. Udział w niej był liczny; jedna odpowiedź sugerowała żeby mlekować. Temu …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;a class="reference external" href="images/IMG_20210213_222720.jpg"&gt;&lt;img alt="test" src="images/IMG_20210213_222720.jpg" style="width: 20.0%;" /&gt;&lt;/a&gt; Czas najwyższy trochę zaktualizować postęp prac nad składaniem kół, których Roch pisał w tej notce &lt;a class="reference external" href="https://www.pedalydwa.pl/2021/02/zestaw-ko-do-szosy-i-gravelu-xlc-ws-d01.html"&gt;Zestaw kół do szosy i gravelu XLC WS-D01 - część pierwsza&lt;/a&gt;. Później pojawiła się rozkmina, czy koła dętkować, czy mlekować i ostatecznie pojawiła się ankieta. Udział w niej był liczny; jedna odpowiedź sugerowała żeby mlekować. Temu anonimu bardzo dziękuję za popchnięcie Rocha w dobrą stronę. I tak na zamówione zostały tarcze, wentyle i opaska uszczelniająca. Tarcze jedynie słuszne i w sumie jedne z niewielu dostępnych modeli. Nie licząc XTR, czy Ultegry to wszystko inne jest fest ciężko dostać od ręki. COVID faktycznie odcisnął piętno na branży rowerowej. Z tego co Roch dowiedział się w zaprzyjaźnionym sklepie rowerowym to zamówienia przychodzą jak chcą i kiedy chcą, a najczęściej to przychodzą niekompletne. Tak więc jeśli coś się opóźnia to na prawdę sklep jest najmniej winny, cały łańcuch dostaw dostał w łeb.&lt;/p&gt;
&lt;div class="line-block"&gt;
&lt;div class="line"&gt;Jadnak Rochowi udało się kupić tarcze, te które chciał i chyba jedyne rozsądne i jakościowo i cenowo. Tańsze Deore są tylko pod klocki mineralne, a i jakość hamowania jest gorsza, odrobinę droższe XT już są pod klocki metaliczne (+żywiczne) i można założyć, że będą dobrze hamowały. Do tego wentyle i taśma, które na stronie producenta też były wyprzedane i trzeba było ratować się na Allegro. No ale komplet jest i jest nawet zamontowany, poza tylną tarczą bo piasta ma śrubkę regulacyjną grubszą niż nakrętka center lock'a i trzeba kupić inną nakrętkę, taką pod osie 15 mm, która oznaczona jest symbolem SM-HB20, ale ta już też idzie.&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class="line-block"&gt;
&lt;div class="line"&gt;Przednie koło, nie licząc opony jest gotowe. Tylne ma założoną tarczę, ale nie przykręconą i pozostaje kwestia przełożenia kasety, ale to już na sam koniec zostanie. No i opony. Opon też jeszcze Roch nie ma, ale żeby nie przedłużać to przełoży opony ze starych kół i na spokojnie ogarnie temat nowych opon tak żeby mieć dwa komplety kół. I plan ma taki, że koła XLC będą miały oponę bardziej szutrową, a oryginalny zostaw kół będzie bardziej szosowy. No chyba, że coś się jeszcze zmieni, bo to tylko pomysł, a dopiero jego realizacja pokaże, w którą stronę pójdzie Roch.&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class="line-block"&gt;
&lt;div class="line"&gt;Na tę chwilę Roch czeka na nakrętkę, która przykręci się do tylnej piasty. Swoją droga te koła mają maszynowe łożyska i sprytny system regulacji luzów, przez co dołączona do tarcz nakrętka nie pasuje, ale za to można luzy kasować na założonym kole, bez konieczności wyjmowania koła z ramy, ale o tym w drugiej części, która już gdzieś tam się pisze.&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class="line-block"&gt;
&lt;div class="line"&gt;W tym tygodniu czekają jeszcze Rocha ferie, te zaległe, bo otworzyli łaskawie stoki i hotele to można, korzystając z odrobiny wolności pojechać gdzieś na dłuższy weekend. A po powrocie zabieramy się za mlekowanie kół.&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class="line-block"&gt;
&lt;div class="line"&gt;Roch pozdrawia Czytelników.&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
</content><category term="Rower"></category><category term="Rower"></category><category term="Koła"></category><category term="WS-D01"></category></entry></feed>